樹仁dse condition offer一般係14分？

係咪除左社工 中文 新傳，其他科早報best 5 14就收？

識呼吸就收
呼吸困難都收

有14分讀咩科都得？

有錢咪收，唔好諗咁多。學店而已。

樹仁應該幾啱樓豬
連conditional offer都錯得

打漏sor

有手有腳識得比錢就入到樹仁㗎啦

手快無check

讀樹仁悔終生
資源少到仆街 學費又唔撚係平 制度又閪
對新傳有興趣既 比啲心機入BU
淨係想十幾分入U既 我含同開大都好過樹大有枯枝

開大無hall
住新界去開大都係咁遠

早幾年比樹大招瘋巴打係連登屌到仆街之後
啲收生少左好多，加上禾恒升格大學
啲膠層嚇到瀨屎驚執粒
好多野迫住改善左

至少依家有兩Hall比到人住，學費真心幾平，同埋校長都幾撐學生

今年見到新傳都收14

會唔會社工都收14？
不過社工係樹仁最高分個分
應該無咩可能

無手無腳都得

諗多左